聽日就情人節

分手一個月

Ching ready 好朱古力未

俾邊個

俾我

你有咩交換

我既小雛菊

聽晚見

排隊ok?

玩到菊花出朱古力

巴打識玩

要做咩